Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 190 問野之前睇左Q&A先 截左未就打上37223988問

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

留名

我鍾意巨腸，所以抵

好撚柒抵

強帖留明

喺13樓啱啱拎到籌，諗緊好無去食飯先，8半返嚟再戰

其實好細個a1果陣已經有惗過玩hot toys
到而加真係實質咁玩到 個感覺好奇妙 有少少感動

咁撚快又一個

去涼下先啦 有籌佢比你入既

去啦 唔撚洗急 去到就到19樓既邊緣 停撚柒左

85真喺越睇越靚

真，橫掂已截龍，蝕排20人左右，起碼舒舒服服去食個飯休息下

開始排後樓梯到搞掂走得
兩個半鐘
比巴打參參考下

嗰陣望住隻loki1.0流哂口水但冇得買，到而家用自己錢後追，時間真係過得好快

15樓開始唔記得講 自膠

快啲去20樓訂啦

同意，再排好辛苦，起碼休息下涼番陣

新post留名
I love 樓主 3000

窮學生 進化〉窮學生（玩到ht）

唔食飯都去現時點行下好過on99罰企

同d麻甩佬焗樓梯不如去茶記食個叉燒雙蛋飯

學生時代窮到唔可以叫窮
長期0蚊係手

Rb訂手套洗唔洗排隊

聽講唔洗

改個名陪下EVA

屌。。。on9。。。問左企龍尾個職員，佢話會一直守喺度，認住最尾條友，無得中途離開返嚟排最尾

想問下1:4手套訂價係$730，之後拎手套果時要俾幾多尾數？

而家啲新人學野真係快

痴撚線？ 咁籌既意義係邊
驚人賣籌？

Ching dim see eggattack floating Ironman

成隻730 訂金400

有地台先叫抵...
冇地台只係一般

50都愈睇愈靚

各位師兄
我啱啱見到hottoys 個page話截左龍 咁咪姐係可以去尖沙咀嗰間排？因為我見第一頁無寫 所以問下 有錯唔好屌得咁大力

thanos都越睇越靚

唔是冇啦咩？

收皮啦傻鳩返

唔撚係掛，咁樣嗌外賣啦

差D fake撚左你走 Sor呀巴打

唔該巴打

決定聽日去訂

尖咀無得落訂。。。。有就唔會谷哂喺信和後樓梯啦

rb冇乜人

自用要三隻都幾狼死 一隻玩 一隻J 一隻封塵

唔緊要唔怪得個個咁乖企定定喺度排。。。乜撚野安排嚟

唔係各一隻？

唔咁嘅實又個個賣籌炒家又贏

侯活係幾識做生意，咁辛苦哂咁多時間排係會想輪到你時訂多幾隻

真係高要求
雙頭 又盾 又爛盾 又槌，要個地台做乜鳩，現得耐就知地台好阻位

咁都唔抵，咁以前啲隊友係咪直頭呃錢？

好想上20樓j下eva

猴活：計劃通

屌係wor 睇錯左
其實你自唔自用 關我春事 同你有親咩

中曬計本身只訂dlc
而家多左nebula同1:4哭版手套

不如轉派手帶

就算係，個籌又唔係好似希慎手帶咁有時段，都係照排姐，就算炒，價值都唔會高得去邊

話時話前排希慎有d女都唔錯

好彩你提一提我 差啲走左出去 我第日再排過啦

根本冇人會信係咪真係自用

無圖你講咩都得啦

上中下三路畀佢玩曬啦

頭先留意到一樣野
隻hulk最後大戰果件衫係長袖貼身suit黎 如果要換手應該好難避免穿崩

差打野

有去排應該會睇到

圖

得男人同蝻

加油呀 頂住 排到19樓 諗住直上20
望一望 做乜撚野多左層
新手落坑第一次上SB

D staff

好焗，好臭，想死

19.25 19.5 19.75 20

加油啊巴打

你講職員？我以為你講排隊嘅人

排完獎自己食個叉燒雙蛋飯

入到20入面仲要再排半個鐘

19 同20 隔左兩層

起碼有冷氣

有冷氣差好遠

上次有個男人排排下斷左手帶，有個女staff行埋去怕怕羞羞講:Er~~~~冇手帶係手唔入得架。

雞翼餐加大仲豪華

整多杯新地

好似中間嗰個幾正

你企緊依個位我一開頭以為係成班炒狗等收野

冇正面你點講都得口廿

係炒狗就企喺會場邊啦

有圖已經好過我但我講個個唔係到好似

無乜印象
我果時排仲係無乜人
無咁多時間停果到睇佢地

之後先知原來係我再下一節既人

排左1個鐘上左6層又冇靚女望下dllm
頭先邊個話有靚女排架同我出黎

晏就排完依家返屋企比條仔大力抽插緊喇

終於望倒20樓大堂

朋友在現場，話已截龍了，好似排到十一樓

再放埋然後再去排

乜撚狗屎垃圾youtuber都玩hot toys
唔鐘意唔好禁入去

隻手套點整落去？

十一樓 不過今日訂武器set 又忍唔住訂埋隻future fight 隻punisher

剩係中意2-3件野
訂好似好曬錢

好似餓住去超級巿場跟住買咗一堆零食咁

原本只係2隻，最後攞咗6張單走

個時睇官圖好似麻麻地 跟住去完兆萬睇咗一次實物又覺得ok

無新野開都推得咁快

一多人排隊呢到推得特別快

今日好似七點截咗龍？好誇張

有rerun就得 洗鬼新野

師兄punisher幾錢

平時好似7點半rerun+星期5

好想收隻現貨mk50

請問Dr派到邊日

Bb groot 後追係咪好貴

有新訂（唔理renew定新野）
排隊黨就可準備

rerun飛隼同 starlord就話姐

dlc

其實最貴只有iw set其他版我覺得仲可接受

3000up
a4上前2200

柒左 以為groot set

bb groot 2300左右

各位巴打想問下RB DP2.0係咪平過原價？謝

真係導到咁多人買deadpool

想知下點解你會有咁既諗法

唔洗錢
上去證明你係自用就會送

開始後悔

好在兩點幾得閒去左先

會場版點re呀

岩岩上個post爬爬下好似見到，眼殘勿屌。
今日排完兩粒鐘訂thor rerun, 焗到頭都痛，諗住聽日去rb睇睇

係我
咁你排個位前前後後固定左架嘛
郁都一齊郁冇辦法架

隻ww仲有無
gal gadot fans想入返隻

師兄，又唔駛咁既

Dp愈睇愈靚

呢家諗緊收唔收會場單..為左個面具

係囉，講嘢咁鳩客氣嘅你

我屋企大 sorry 唔覺阻位
有地台個氣勢好多 同埋可以擺多幾個post
有要求有咩問題？冇要求點會有進步？
內戰嗰隻多個地台 成件事唔同晒
作為最後一隻ca 要求多啲完美啲 有咩問題？

comic concept ver 好似大把

死貨比你地吹番起
遲下有得炒添

但呢隻小弟唔識欣賞

唔係bvs同訓練版就得
我覺得JL同comic都唔差

係我衰，打左電話去問，已有答案，thank you

結果我吹左咁耐 自己買唔到

dp都燈得起

你哋係咪買到無嘢好買

屌
未出糧呀
係咪等唔到出糧啦

估唔到dp都有翻身既一日

呢到有幾個RB staff

呢隻DP 買左唔會後悔既 係睇幾錢入咁解

唔差呀 之前好似350蚊張單都小人接

佢哋有收1.0咪覺得冇需要買
同埋見過一千蚊都收到全新所以印象太深刻掛

唔係有Staff 係大家都係DS去緊睇結果覆個d人

宜家D youtuber 同c9 / 大媽一樣, 佢地一入市就等於個樣野已經唔值錢 / 係時候離場

有無人去過現時點2樓, 有檔賣HT
好似咩都有
但全部都開天價
BABY GROOT都開3800

等唔到又點 都係要等

專劏大陸客

Baby groot cosbaby都開400蚊隻

大陸d後追價先癲

訂乜鬼

新手 想問下有冇人見過假單 定冇假單

呢度有冇師兄有自學植髮？

我最近開始搵馬材料，想自學下

呢隻on9先會訂黎炒
應該無咁快掛

哩個世界hulk out何其多

終於搞掂 2個半鐘 諗住淨係訂dlc 又訂埋CA 媽呀

我覺得啲人做得出

依加同截左就炒一段時間 派貨又跌番 上年好似除左im隻隻都係咁

恭喜恭喜

幾樓開始排

Achievement unlocked

恭喜X2

成個Mary咁

屌 點解WW可以咁靚

大約接近6點13樓隊尾開始排

屌 坑呀仆...

帶小林退熱貼啦

ht好似未有女角個頭係靚

仲要空氣清新劑

我係gal gadot fans無計
真係好鍾意佢

大家加油 我係遠方支持大家

點敢飲水

我都係佢fans
但ht啲野 我好少會話中大伏

唔得架啲味走唔到仲噴空氣清新劑，香同臭撈埋變生化武器

困獸鬥

飲完枝水咪有個吉樽

唔同官圖比既話唔算衰

排隊排到變咗hunger games

至少認得出係gal gadot喎

iron spider係唔係就咁屈一下手腳, 就算伸直返件衫係咪就已經拱起摺左

原價入都ok既 食炒不了 果陣比官圖呃左 好多巴打包括我都好追左單

我大獲過你，原本只訂ca同thor，點知排排下隊太多時間周圍望，結果埋counter時訂多4個公仔⋯⋯

啱比例架？唔怪得個個咁鍾意鎖匙扣

jc頭出到黎有7成已經好好

最靚我覺得係大口hq

隱藏dlc

個眼神好似

個人認為對眼似已經贏一半，個鼻似埋就

識玩一定係手套R春袋

卡唔實 會跌出黎

nebula唔係人類膚色可能易配色好多，隻ww膚色出晒事

我都係原價入 我都俾官網呃左呀

Blu Tack

我地果陣千幾追單

以為買錯咗嘢

Gal Gadot J真人相算啦

我滿心期待拎貨 點知就....

睇官圖未派貨果時，重想後追單，好彩忍手無追

最廢既war machine係未mark2

好想撚水行俠

佢條女我覺得幾正

Mark2合金 tony個款好想收

千祈唔好出細佬，一出我實後追粟米俠

你講電影表現既玩具？

電影表現mk2係avengers2係ending清場喎
a4就真係冇乜表現啦

有無人知

咁重口味 ching

a4太多人啦

肯定唔出啦 DC咁唔出性
利申：粟米首日單

呢個好似上年都有玩 好似有隻baby groot

一定cut左好多戲份
Okoye都係 明明poster都有佢份 但臨尾先出場

咁我safe
栗米個頭雕某啲角度先似，唔夠兇狠

強烈要求一刀不剪版加全部結局

睇完YouTube d開箱 JL個隻aquaman好想買

之前收張5月頭既mark50 rerun單
淨淨雞講 原本有諗過訂埋Thor
不過最後放棄左 見小配件

Btw訂多4隻baby?

問過無baby訂(其實我想要隻gg俠布公仔同pepper)，訂多果4隻係bw wm 鷹眼 nebula

13樓到訂完搞左2個半鐘

JL嗰隻對眼似啲，但個掃把頭我搞唔掂

曾經有打算收85同黃臂，暫時冷靜中

新入坑爬完文想問如果收完單上去加名發現已經有兩個名/報失單咁點？ 應該搵埋賣果個人一齊上去加名？

all in eg

我自己覺得呢個水準收貨啦
原本都無諗住訂佢
好彩最後都係決定訂

重課 深坑 Goodluck bro

排左三個鐘，玩埋肥雷神收手了

日日咁排真係排死人

我入咩坑都幾乎深不見底⋯⋯無眼睇

其實想再問多小小 如果收單 見張單係付款係碌卡有無咩要注意定照樣係無問題加名果part, thanks

一定係我年少無知先會咁驚訝

冇，比到錢就得

小事
好快用間尺量厚度

低質素配炒價

1) 有兩個名又點，加第三個囉，持單者優先
2) 未派貨冇得報失

用間尺量都還好，如果出現後追現貨最大獲

早知五月一日前訂埋隻50 rerun
個陣只係訂咗CA BW 鷹眼

利申：有上年50單 不過唔係本人

排左成2個半鐘
唔洗再驚隊長儲截

騎劫不意外 好多呢啲仆街

下bw個頭新update架？好似靚左咁
啱啱先訂完走，而家又有啲心郁...

唔該哂ching

頭先見到有人拎左籌走左番黎
之後唔比訂

俾我就老虎蟹都訂咗先，對我來講佢冇得代替，咁多個得佢冇怪力超能力，從來都係搵命搏冇加持，我有少少鄧呢個角色唔抵佢明明好立體好多故事講但要10+年後先有一部獨立電影咁大把

兩個個樣咁薯都識走呢啲精面

比人高價收左我覺得無所謂，咪坦坦白白同人講，又已讀不回又講埋咩時間地點唔岩呢d濕鳩藉口

今日二刷，都係接受唔到WM無端端著重甲出黎

所以我都訂咗

bw真係越睇越靚
不過冇愛

好撚慘
其實你都派左籌
有咩所謂

抵佢死

仲貴過ht原價，傻撚咗

咪係
佢希慎咪又係派完籌
啲人中意去邊就去邊

焗人排密封後樓梯好慘啫⋯⋯呢啲天氣隨時暈咗碌落樓梯

咪就係 最狗係fake 左你出黎 先玩失蹤

去訂ht嗰隻好過

有冇巴打知隻nano gauntlet 匙扣點開個底套落1:6到

頭先見人排排下跌左籌之後都搵得番條友，掛住㩒電話

有冇巴打想換海報
我有Ironman 想要thor 或者imax海報

似係你影得衰都係一個原因喎

一定係你唔知價
我行過時都唔為意
突然一群人指住話好撚抵我先發現佢

想問下加名係咪同訂野同一條隊？

好彩未經歷過
但我都希望sb可以做好啲
我怕我遲早要排

我決定左等雷神肥俠
重現三巨頭與thanos對峙場景
但我無諗住入thanos

真係好撚攰，最慘係佢7點截
黎緊星期6，日番工放晏唔洗諗
所以今日一放工就狗衝
5點10到信和，好多人等𨋢
即刻上1樓跑上13樓

RB 個 FB 好勤力

差D以為係JPY1780

早幾日同條友要咗隻loki，到交收嗰日就已讀不回

唔好老定佢會出肥雷

磁石

yen黎下麻

有 thor 想換

對付呢啲仆街仔 應該約佢出黎 再fake鳩返佢 話就晤到時間喎

我比夠double你同我買撚左佢

Cosbaby 快啲返貨啦

大把人番工玩電話
呢啲正一仆街仔

留tg

終於有野做

我影得衰其次啦 呢個我真有啲難收貨

而家20樓，eva係咪捉人捉得最勁個個
見佢check完我有冇訂過之後
再現場打電話

staff來講佢係最有power之一

好欣賞佢咁做

我都以為係

仲要認人好勁
佢認得有條友黎過訂，仲要話佢之前留細佬電話

我想知佢敢唔敢check蝻賓

咁勁

狠樣未必敢

check得咁嚴

點會唔敢
咪話捉出來打電話，打唔通叫佢地躝

其實認唔認得真係口同鼻拗

佢真係大大聲check，玩埋群眾壓力

包裝磁石好靚, 一隻IW 1/6都冇訂, 好想就咁入晒一套IW磁石算
但成4舊水買磁石

一係diy

Mark 6
我真係唔知有咩表現
除左一拳打暈星爵

咁都俾你諗到

X2
咁多個女角雕得好只有佢同藍妹

做uber

去咗信和一轉又買咗兩set mini Avengers

Rerun

shf?我都話買得shf都係富貴人家架啦

一係上谷自用平徵

話說好似跳左一隻,無左mark5

No

嚇死 antman

忙就藉口，賣比第個就真

一定係5.0

屌 知你講邊兩個 係咪賊眉賊眼大陸樣咁款既mk 有個金毛既

大陆土豪正野

This is great

mark 4

點解我睇人拍片開呢隻幾靚

然後最型嗰下全彈發射之後被個鎚仔打中

點輸

有試過唔出3巨頭？ （有明顯變化）

46

想問係咪要mcl先有

broadway可以去邊換?

唔出咪買個頭，粒落a3到

現場買飛先有

最後張圖
即時整到隻50娘曬

但係個樣似過HT

前幾日去買imax 飛 要問佢先醒起要比我

好想要imax張海報

有一張imax想換captain

啲裝修好老撚土

你估大陸佬d品味流架

唔訂係損失

新手想玩
應該會去海港城訂隻1:1手套

新入坑想問下加名一定要上20樓定Q1講果三間都得
另外唔係訂野淨係加名又洗唔洗排隊

其實hottoys除左打理煩
真係諗唔到理由玩shf唔玩hottoys
Shf個價又貴，d頭雕又.........

當我冇問過 睇漏左

想搵密封櫃, 香港濕氣太重 又多灰塵

打飛機打到眼殘？

shf細細隻落手玩，做場境講下故事做下on9野係幾適合

每日一屌
gg bp有未

又甩皮，電鍍色又會甩油，又腳軟
但shf擺係到唔理佢都冇問題

報定案
聽日上完rb一定上黎叫春

點解

但面相太難譜啦
痴撚線，隻a3隊長個面相
仲有隻iron gg有斷腰毛病

Dp冇哂？

隻小丑停咗派貨？

呢排見無乜人放
一開頭吹淡仲以為會有海量單放賣
點知現貨同單都小見
其實係咪派得幾隻扮出咗貨

邊度可以買到

離譜*

DP soldout

之前有巴打話個倉有180盒DP
掉到掉撚死你

幾年後一樣會出油
pvc黎

似未出糧 齋睇

Eva愈睇愈靚

應該係見到又未出糧冇得買

有得睇無得食

後生細仔真係唔好打咁多飛機

各有優缺點玩法唔同，啲樣係差啲架啦4-500同1500up冇可能冇分別，啱自己玩就得

Ml係咪唔會出油
香港真係濕鳩天氣

核突到

馬蹄露

搵JCHONG班底整個全手工頭雕要幾錢

同角鬥士比，呢塊面係正常好多

Shf黎講算唔差架啦
其實shf出動漫野面相好靚

新rerun又無左戰損面， 又無我最愛浮遊炮，係劍同 盾叫型， 其他變大槌果啲真係麻麻

1/4？評價比dx11低，應該少人訂，訂咗都係自玩多

梁家輝反手打人飛出枱.jpg召喚

shf最多接受到$300一隻 而家shf d價

今日見到仲有得訂栗米就訂左，1分鐘搞掂

係呢到踩hottoys讚其他野簡直往死裏打
hottoys主場，一大班hottoys盲粉
hottoys是最好的

唔係話偏幫邊個brand，兩樣野根本唔應該拎來比較

喉活愛大家，甚至將佢既hottoys賜給大家，請珍而重之

今日仲有得訂咩半年.. 咁幾時派 有無問

仲有得訂

質素好差 唔明做咩可以炒得起,仲有一堆水魚買

evabb話佢今晚無得收工搞到無得同仔食飯

尋日上到20樓見到截龍就入去參觀見到ipad仲有栗米好撚開心
今日收工20樓又係截左龍咪去兆萬訂埋，唔搵野訂下心理唔平衡
職員話第一批應該今年q4,派到我應該要等全派

其實想問一下
Hottoys好多隻都用皮，同埋會爆皮
但點解gg仔問題好似特別多？
係咪因為緊身，同一件過？

唔match
放係古天樂個倉就㚒

後追咗

而家仲有原價groot?

唯一一隻冇人要

想收原價既你

hot toys出多次雷神既話我真係會入坑

聽日實遷怒於啲排隊黨，個個都check

聽日派John wick得唔得 岩岩睇完好撚型

人既審美觀真係好得意

真人面相shf真係唔得
呢隻雷神已經好好
fb見sw好似鋼手咁樣
剛出左隻im3 tony 便服
又係唔知似邊個
畢竟太細好難做detail

我今日訂一隻都check到傻
不過係有禮貌既

A3雷神而家好似仲有

不能同意更多
一出新野坐底499

有錢咪both

iw雷神rerun未截，快去20樓排隊入坑啦

iron spider由推出果日注定失敗
你提出既都係因素之一
緊身，一年過包膠body
金屬色，軟膠本身就carry唔到金屬色，一定會隨時間變淺，好死唔死hottoys呢批料仲要垃圾d,即使冇照太陽，都會有部分人隻iron spider開始變淺色

莫講話一出果陣d人已經討論緊呢隻野唔襟扭，只能屍站，大貨更加省略左好多details，同樣係唔襟扭，假燈位真係好柒

我果陣識好多人話唔驚，買返來就係要鳩扭
結果唔見得佢地有幾敢扭，個個擺既pose都碌柒咁擺明唔敢扭

呢隻野扭完一定要屍站，扭得太盡會令d皮鬆，變型，皮與皮之間太貼就會黏住

去SB直接買?

好耐無見 愛你的RDJ上

廿樓訂

訂阿

原子歸位了

又打錯字

一件*過

全中
雖然真係正
但都唔敢入
有朋友有當年spiderman 3隻gg
個隻用布做
擺到今年都唔出事

人人都屌隻iron gg點衰點衰
我就玩都未有得玩

捨得派gg未啊屌

瞓緊箱出緊油

等緊佢出呢隻雕像

Karen Gillan 今次press tour 個look

請問係呢set? 唔包雙眼頭

突然挑起條癮想訂隻 Alita 玩吓，
Alita 真係越睇越靚

一個頭，眼罩可除

。。。。。
眼罩係配件黎

頭雕係雙眼

眼罩可拆

隻眼個發光位可以當無

多謝各位解釋,我去排隊啦

hottoys唔出diecast iron spider都應該出隻power pose iron spider一雪前恥，解決到變色同led問題

不過果個ceo冇左傻勁，佢班marketing都冷落左pps line,難怪既，隻隻都柒

最on9係收人二千幾蚊整隻搪膠hb2.0比人
除左size同led冇野可取

唉，其實真係好靚
諗諗下，遲d出貨放左佢算
橫掂想追番bucky

哩隻堅正你值得擁有

hb大大隻1.0喺前面同2.0比之下
2.0真係好垃圾

同埋多謝你地講我知仲有得訂,我差啲想買SHF果隻

但仲貴過hottoys我買唔落手

買啦買啦

聽講rocket送嘅地台就係war machine

mark 1

愛國者

mark 2

mark 3

mark 4

mark 6

mark ?

kill baby thanos

放毒

買啦買啦

利申：今日已訂

巴打有冇櫃推介display hottoys prefer 吊櫃

你由入番依個PO個日注定失敗！！

我都等緊好期待
上一個po有人講動漫節先出 搞到我心慌慌

玩6不如玩mezco好過

慳返筆都唔會1780入shf
780都唔會入
178就

愛國者又冇表現，玩具又唔吸引

Mark3 全彈發射型wo

真係唔明點解把斧整咁細

重甲都係愛國者色

係夠花呢碌

Technically, Tony 先係 Iron Man
但 War Machine 就真係 War Machine

機械感最弱係mk2同mk6

真係咁差咩

但Avg2 mk2出果吓有d驚喜
幫mk2加左唔少分

鍋物先有幾多隻上左神枱

有冇巴打有前個幾代既蜘蛛俠會放

除左mk2

mk4真係好撚好j又多野玩

呢隻一拎，唔開盒即放
好彩唔洗蝕

哩隻靚喎邊個話差

im3差唔多全程唔係佢本人用

樣板。

SPLM

mezco係雷神3果隻?望落好肥

訂價係$1630?

呢隻唔訂實走寶

經歷IM洗禮覺得千幾蚊入到雷公好那抵！

利申想入覺得佢叫交到貨 至少好過自己電影嗰隻

呢隻冇訂到， 不過而家太貴唔追住，睇下有冇機會回返啲先再算

想問下 如果動漫節先出嘅figures 過左動漫節之後有無得去返信和20樓訂？
定會場限定就得動漫節入面訂 唔係限定就過左動漫節都有得訂？
我上網睇左動漫節日期我果幾日唔係香港
驚佢限定動漫節先有得訂肥thor同Rescue⋯⋯

最憎war machine 尼個角色，civilwar嗰時係甘串CA，跟手俾人俾ca一腳掃低，明明著套靚suit，都唔夠打，endgame又串captain marvel新手上路，人地一騎當千，一句收你皮
Mcu唯一憎War machine ，嘴炮，得個殼，無撚用，柒姑碌

夠cm黑人憎? 得嘴遁 仲要樣衰 真人又閪性格

尼你老母 甘你老母

X2
真係最憎CM

加$500都貴？呢隻派貨升得仲勁

唔追啦，追得一隻又想追埋第二隻，無限loop

等埋A4隻重甲版，應該都唔差

wm mk6罪狀: 整爛antman 個taco

我見而家出面都600~700, 一係就綑綁式銷售

追普通版夠做啦

我覺得hottoys出war machine 系列整體質素好過iron man系列
iron man出到呢刻我都覺得唔係好完美
但war machine我就搵唔到位踩

可能war machine整得夠威就已經好靚

mk4全彈發射好正呀

深夜吹奏warmachine

咁war machine係正wo

HT香港交流區嗰條友自己計錯保養日子 明明個Staff都酌情換返件貨俾佢 事後仲要開POST嫌鳩啲Staff冇禮貌 點解啲人可以閪到咁

apple 個14日退貨咪比呢d人玩爛

香港不嬲多閪人,相信你返工/食飯/出黎交收實見唔少

真 乜撚都投訴

條撚樣中英夾雜 睇到好辛苦 講野又9唔撘8

交收咁多次 好彩無遇過閪人

交收方面又未試過撞到閪人 個個都好NICE
反而搭車見唔少 經常要開口屌先識收皮

我本身都有諗過買shf嗰隻想粗粗地玩下雷神 但出面全部都炒價仲要炒到咁離譜 果斷放棄 決定禮拜日上去ht訂雷神

點解黑cap做到個斜方肌但Endgame cap又退步變返一字膊

啲人叫佢咪撚扮傻 咁正氣應該企硬唔換貨再投訴對方態度 條撚樣又扮睇唔到

想問下而家wm mk4去到咩價位?

計錯重聲大夾惡智障
好心柒左就認啦 重話人無禮貌
講真我上去咁多次我覺得除左換貨條肥仔Andy西西地面
其他個個都幾有禮貌

見人改到好撚靚

你點對人人咪點對你
個人有禮貌嘅話連HT羅志祥同埋四眼佬都會變得好Nice

我自問對住肥仔Andy好有禮貌佢都係西面 唔係幾出聲
Btw你講個兩個真心好禮貌嫁喎佢對你做過乜

我知佢哋好Nice呀 但有時上網見啲人屌話佢哋西面姐
ANDY我試過問嘢 答得好爽快好認真 可能肥仔同肥仔係易相處啲

普通版頭段日子好似+600？

FACEBOOK D廢老要求你24小時對住佢地笑笑口 有問必答
咁就叫做有禮貌啦

上年iron gg第三日直入都派咁耐

今年endgame點撚算

四十出頭嗰啲中坑最撚串柒柒 睇人唔起但又要啲Staff賣笑咁Serve佢

香港人最鍾意比小小錢就有皇帝服務架啦自己過左保養人地換比佢就唔拎出黎講

我又唔覺得邊個特別冇禮貌，冇咩表情好正常因為日日serve咁多人都應該幾攰
我覺得大家好聲好氣，發脾氣除咗發洩嗰一下情緒外對件事冇咩幫助，同埋講聲“唔該”又唔駛錢，但對聽嗰個人可能有價值

Anyway，條友咁屌人仲要放上網先最on9，以為咁易有得公審人

成個Post個個都係咁諗 得佢同另一條撚屌喺度撐

認同，之前高達出餅卡喺fb同人交換，有啲呀叔中佬真係好撚仆街 想用啲垃圾卡換哂啲好野，約個交收都麻撚煩煩

成個玩具界俾佢搞彎哂

bodybuilding to classic

收多個細眼頭返嚟換埋就Fit到爆

當年啲戰損今日真係搵唔番

上fb見到佢回應
「我諗依樣job description 會mention 到有premium service 依樣野掛」
條友咁講野聽到已經唔撚開胃
又要人講magic word又乜乜柒柒
應該本身已經閪到無人想理 仲要計錯日子

最撚憎人用散裝英文

算啦 條友自動SKIP哂D話佢既人
呢個留言好笑啲 「日日咁7多人孔子都講粗口啦」

呢Set而家都幾難搵返

EG齊左 IM, CA, Hawkeye, BW, Thanos，出埋Thor肥仔同Rescue 就

哭呢?

同樣心態

都唔明點解可以炒到呢個價

無買依隻😂😂

而家上20樓加名其實洗唔洗排隊

他知道，哭是沒有用的

hottoys d比例

個個催出rescue同肥thor, 哭無人理

一針見血

錯post sor

費明奴

雖然呢個唔係hot toys 但真心想買 又平平地

唔知點解上面嗰張睇落個槌好似P落去咁

都錯得幾離普

雷神兩把武啲比例都錯

講真比例錯成咁真係低級錯誤...

得條帶係啱嘅

Thor長髮型好多 但hottoys幾隻長髮Thor都唔係好靚

ching 另外想問 你之前係咪話有fd 做poster 框 我miss左個post

佢依款個地台無格線？

想問hottoys 啲比例一向都係咁鳩？
睇完end game 入左坑訂左隊長 前排公佈個鎚果時 已經覺得個比例好細

因為長髮要植髮先靚，膠髮係爭d
但係hottoys植髮技術好差

唔爭在買埋啦original 6

仆街啦 mark 42 43 45 46都愈睇愈靚

唔知喎 我上網打佢盒個名啲實物圖都幾靚 我覺得粗玩得過囉 上網買好似平啲仲有

HT植髮真係差

我自己個款都係副廠

你呢個details好多

實物係咪都過得去？
想拎黎配矮仔2玩

你呢個1:12喎

聽講買到返嚟啲件要自己痴
係唔係真 ?

師兄幾錢？

過得去 始終佢係拎番1.0做模
啲細節位大致上都相同

Cosbaby 炒狗抵撚死

真 兩隻黃臂上面啲細爪
十條起碼斷左一半 要自己拎番膠水痴
不過痴完之後無再甩過 幾好

各位ching你地隻mk50有無側頸問題

Time stone?

間間店都唔同價錢
你淘寶「新星拆甲台」格下價

thanks

屌俾人買晒 我好柒LOL

1/12 比啲shf im玩

我次次上去訂野 都冇咩問題
話班staff有問題 肯定自己有問題

Thanks 番到黎自己做番啲陰影位應該都玩得下

無咩邊隻靚仔🙈

好耐都無開新訂，熱潮已過，hot toys已死

你都係爭隻哭姐
唔爭在啦

巴打有試過taobao買?

CA: Sam?

Sam: Yeah?

CA : 只係諗住提提你，就算做成世美國隊長，都係租唔起布魯克林區嘅樓，所以...... 睇路啦你。

其實邊個整返個盾
Tony 死左 應該無人整

得兩間直屬ht
一間天貓ht 一間XX玩具
上面爭hottoys仲癲過香港,又要限時又要限數,仲要同咁多大陸人爭
其他細鋪/代購唔係呃錢就係開盒貨

官方解釋佢去左第個時間線再番黎
Tony整都無問題啦
加上佢同BP都frd底
BP大把料整過個新啦

其實係去左同一個時空既過去 定係去左另一個時空既過去? 有到唔明就係 佢番左去過去 咁當過去個隊長解冰封既時候佢點算? 係咪就係即刻番黎

好似係另一個時間
呢到都愈諗愈唔明
即使同一時空都唔洗即刻番黎
佢地番a1果時都兩個IM CA Hulk同時存在啦

至於個盾
個人傾向佢搵BP整
BP同佢熟左
都唔會托手肘啦

係囉 如果佢係透過果部time machine番黎, 唔係應該會企係果個傳送點到咩? 但係到啲人見到佢 佢係坐係長櫈感覺上好似係冇透過time machine番黎, 而係番左去過去之後, 自然咁等時間過? 但係如果過去既隊長解番凍, 咪會撞到囉?

下一秒就霸氣盡失

WM4 真係越睇越靚

mk 42真係越睇越靚

Vision真係逾睇逾靚

個頭好油

呢個系列都好正

今日31度

排後樓梯

Rip

而家出發 希望企到20樓冷氣位

越黎越早

原來呢度都有人睇Justin’s Collection review
見過真人，傾落幾nice

個個都傻嫁
開新訂點算啊

住大西北 出到去到應該10點幾11點

其實仲有d咩野要排要訂

佢既癈先會顯得主角勁😂😂
不過好在訂左

tks

我元朗出旺角信和 九個字都到啦

隊長20樓次日 星期日2點幾去到都係19樓排起

而家排到幾樓

點會無人睇
Hot toys channel 黎講 佢最齊

不過前排我都排左1.5個鐘訂隊長，BW估唔到咁耐都仲要排

早晨
準備睇圈圈睇到高潮

至少威過
WMMK6?

乜ca截左？加300都有人肯要

又清又有新舊對比

佢係番左同一個時空ge過去
但因為佢番左去依個行為
從而產生左另一個時空 同我地一直睇開戈個mcu唔同

當佢跳舞個陣 戈個時空ge隊長重訓緊
之後有無解冰就唔知啦 但佢應該用左tony個招
自己選擇時間地點咁番番黎 不過編劇都講左依點佢地未解釋到

截左就唔止300

係型既

mk4越睇越靚

facebook好多托市post

收都托市？好on9

如果係首幾日單都可以接受既

咁撚熱, $300排2個半鍾其實好撚廉價做地盤都$200一個鍾啦

今日又焗左

排13F慘過做地盤, 又焗又熱又臭

排咁撚辛苦去比錢人洗

隊長都係收單算 成地單都係+$200 過一排熱潮完左可能徵到原價後期單

日日都排都唔知排乜9

今日都見到有人放燈箱

諗太多，只會有升冇降

但根本有得直入

其實係一個惡性循環
有人+200收，就有人去「代排」賺錢
就會去到13樓
人太多啲人又會收單算數

其實後期單係有機
有機

唔係日日都排到仆街咩

之前有排得bw ca啲人去晒希慎

個個訂黎炒或放單
排一排賺幾百至千幾蚊
好搵過去返工返9個鐘

5月開始都無幾多日可以直入20樓

月頭都係排到18姐

我印象中5月1號已經係最後嗰日唔使排樓梯
5月2號開始係大媽賺錢日

辛苦過返工WOR又要比EVA KILL, 白排

辛苦好多, 又熱又焗

4/5先有隊長

企2-3個鐘
容易搵到人接單
岩哂學生哥 阿伯阿婆 大媽 賓賓 蝻蝻

我屌！ 日日都咁多人排條毛咩

佢食炒價搵人喺香港首日攞貨再即日寄過嚟

多D人排隊la, 每日起碼排到5-7樓la
我等緊第一隻蟹

每日起碼排到倫敦大酒樓至得

重係高炸
香港啲炒狗咪供貨比呢啲 所以幾多人排出貨都唔會平兩三舊

換咗人之後柒晒，IM1嗰個似樣好多

Next time baby

出緊去排隊等20樓開門直入訂85

已經到15樓

有人接單就有人排

吓唔係截左啦咩等陣去先

果D 1:1 手套 Tony校服跟本冇大批人接

外國剩係買首批貨only, 後期單等硬仆街, 而家訂到果D頂盡中期

未阿 仲有排訂 快啲去啦

你覺得辛苦啫
佢哋can do this all day

好 唔該巴打

都無野出 仲要排隊？

有錢賺

挑戰全港每人一隻CA/THOR

ca就截未訂嘅睇路啦

睇黎聽日要十點出去排
我淨係想訂雷神咋

琴日收6點，趕出去
5點10到信和，10分鐘由1樓行上13樓
諗起都痴撚線

做咩唔搭𨋢

點解要行上去唔搭𨋢

醒wor

講錯，係6點10
架𨋢多人，唔敢搏

新手想訂ca
係咪閒日開鋪前1 2個鐘去穩陣？

係6點10，架𨋢好撚多人

搏咩

佢琴日7點鐘截陣間10分鐘上唔到就死
我見好多人寧願行樓梯

開鋪前1-2個鐘去實訂到啦

搭𨋢仲快 信和啲𨋢有turbo

12點去排都Ok

閑日兩三點去好彩分分鐘直入

依家排到邊

兩三點唔得啦
星期三果日4點幾去都排到17樓

呢隻真係好正，但差唔多6000

不過佢subscription都賺返D差價，之前喺外國group不停咁promote自己個channel，結果不歡而散自己quit group

我星期二兩點去19樓上幾級

不過澳洲最低工資10年前都有成10澳 公眾假ot重有double triple
所以食炒對佢地嚟講真係唔係乜 係税高但福利勁好

iron studios啲figure真係好j到痴線 不過連地台太大隻 真係好有愛先買黎擺

巴打真愛

機場

Isquare

請問依家排到幾樓

想排就去啦 重問

咁多個場最好我都係覺得moko 最好 地利位置又好
之前成日聽fd話機場正 睇完唔g有乜咁正

應該係有錢仔嚟，打份hea工，有私樓仲要個個星期請人上門搞清潔

Moko 好劣

我覺得機場個場好細 同個moon太近 睇到好暈

最正一定係isquare..首日既氣氛正到

咁唔關個場事

首日應該間間氣氛都正

Iron studios 唔係1:10黎？

呢隻1:4

1:4 先係佢主打

有1:4

我真係諗緊課唔課金 但真係太大 同埋怕佢到香港時我又未搞掂新屋裝修我就頭痛

Isquare同機場先正

Btw UA爆谷真係好難食

1:10 唔係好掂

史力加條女減左肥？

好撚肉酸

想借位問吓
係唔係全球hot toys 都係統一價錢？
有冇話邊個地區貴啲或者平啲？

香港最平

你google都搵到

百老滙爆谷打手

UA 有 sour cream

暫時咸爆谷入無敵

大家display ironman 用唔用支架？

好正

課咗先 到時到貨未搞掂我幫你keep住先你裝修好再拎返走

我而家有強迫症 張張單都要自己名先開心 收單加名唔計 熟朋友代訂也接受

正常，買單個心總會唔舒服，驚人走去報失有排搞

我同你差唔多時間都係搭𨋢13樓出

收到張85早期單 7/4 +$700

FYI

恭喜

諗住放番出去

買樓不是夢

公佈配件+1000 up

我都係咁話

快啲公佈啦 等死朕

免埋稅5萬 即刻狗沖左

屌！
好正

咪又係相架 仲會係咩

過一排義海價收Dlc單先

係大阪都諗住搵下睇下有無現貨
佢咁派發真係有撚排等

大阪定東京？

係咪架我即刻去訂

頭3隻唔貴

機場太闊 isquare已經夠

留名睇人叫聲巴打幫買

45都俾人炒起左

見你開個po都寫真係截左差啲信左你

秋葉原

可唔可以幫買一隻

以前1500蚊入手

巴打幫手買隻ok?

等到11 12月應該會回回

last1隻+無位了

如果正常價收到隻mk2 出埋隻合金mk1 我就完夢了

合金mk1我都等緊

要收46 + civil war 美隊要幾多

46 成6千都俾人秒

a3個批figures其實唔係好多隻炒得起，佬味隊長而家都唔算炒到好貴
係mk50先炒得勁

諗住炒a4非iron man真係自己睇路，派貨時冇a4呢d大片吹谷價錢

中sad既都無計啦

Hulkbuster 搵極都係賣10k up

我都睇中呢隻
佢普通ver 700 usd deluxe 800usd
香港唔知幾銀

反而細隻個d抵玩d，700-1000

How much?

1:10果啲好唔掂

所以有時間都自己排，唔好益呢d社會寄生蟲

因為本身托fd 95折訂
但佢比人捉到
我估佢下星期截
所以琴日9衝
同埋成隊復仇者最愛隊長

咁癲...

今集，女巫，隊長，蜘蛛俠都唔差

好彩無上網5萬5bid隻neon返黎

寧願唔換都冇咁嬲 痴線

想問下如果deadpool擺一啲大動作會唔會損害隻嘢

好過截訂叫春

ikea櫃

Mk50唔係早排先rerun完咩
仲咁多人追

1/10 好唔似

Sofmap

amiami黎

海港城開訂😱😱😱😱

Amiami附近仲有幾間

行哂啦
本身想搵irongg

？

市場上得番10k up
我都見過6.5 同6.8k既 不過比人買左了

唔洗排，超正

已訂

都未開訂 裝飾黎架

你係唔識搵定懶得搵
尋日先搵左兩隻6.8k 重等緊我覆要唔要

緊係唔洗排啲人上20樓都唔係訂手套

我都係行D中古玩具鋪果D

就係手套無人訂先比係RB訂

叻仔

我諗呢隻皮應該郁下佢 擺一排都會有摺 呢啲冇得避免

咁你要唔要啊叻仔 我多左隻
定想收10k

咪就係試下pepper ca bw個啲都係rb開訂
實排到7彩

益撚哂班大陸狗 排完隊再行名牌店

比海港城屌到7彩
帶動班蝻,賓賓,同大媽去,但對個商場完全無效益

彈隻黎
TG

嗱，前嗰排呢我識得條友想訂
咁我就叫佢去希慎排啦

佢話駛乜啫，就唔信陳生有錢唔賺
20樓完咗event之後一定會開訂

結果咪係你見到嘅情況

我唔用，怕花

個個話熱話曬 淡淡地 抵啦

淡淡定

你等我pm左佢 同佢講左先
最緊要連登有愛

係海港城開鋪，不如係19樓開多間好過

買1比10好似抵屌啲，覺得雕像上色比較粗糙，得個大字，漫畫版角色好似適合啲

手套性價比係咪唔高
竟然係海港城比人訂

好彩HT最後肯改返好個頭雕

85又係，個個等直入
點知而家一截就叫人rerun
又話動漫出戰損版

都成3800蚊咪同香港差無幾
重要拎嚟拎去又冇保養

海港城間有死侍訂wo

mk2未上a4前都係貴幾百

rb原價無人搶

Thanks
上年都有諗過追 不過果陣無位 放棄左
依家買左個櫃

我無所謂既
為其他野過黎 今朝黎就聽晚走
本身都2手fingfing

香港2300收唔到可取單啦
保養咪收張50蚊單
分別應該係無左個啡盒?

不過比幾千去旅行為左慳幾舊一野塞爆個喼多幾kg都係成本，自己買到心頭好自己買就無咩所謂，但叫人“順手”幫買嗰啲真係幾好意思

但又有d怕腳軟

真
去旅行買野同係香港買野係2回事黎

新手一問～
請問海港城有咩訂？而家去緊旺角訂CA

開頭幾有新鮮感有d想訂既，但又要排搞到冇乜興趣
過多幾日就覺得訂唔訂都係咁

Tax free 左¥50000wo

聽日去開日本迪士尼附近
順便走去D shop到望下先

你係個度見到就緊係買啦，我見到都會買
但其他人專登入去搵就有d無謂

香港可取單都3000喎 點差無幾

唔用 其實用唔用遲早都腳仔軟 軟先用啦

Fans表示一定要有

點解hottoys一路都冇出過哈利波特

真係 搞搞下1:1同tony都唔想訂 多謝排隊黨慳左幾千

要版權架你估話出就出咩

ching訂1:幾

我想訂1/4 hulk手套

舞浜アンフィシアター？

Ys
家下都準備入西武

我見香港fb放個d埋單都係4千頭至中
叫做爭幾百蚊睇你點睇

Diu 我都係睇LV ja

差D唔想入西武
返酒店玩算

海港城開訂前一日去排信和一個鍾 訂左1:1 + 1:4 hulk 是咪很傻仔

想問下而家排到幾樓？

除咗現時點有間 現貨賣之外
兆萬少量翻貨外
其實仲有邊到有現貨買？

唔好係現時點2樓買

另一方面如果要出Harry potter班主角個素體可能好難整，無理由細路整到ironman咁高掛

不過出鄧不利多我會買

炒價貴過fb之外，有咩唔好？
仲有咩地方
反正fb個價同現賣價差冇幾

唔傻 因為無人知海港城開訂

皆旺啦 d價起碼正常d

都多貨嘅？Thank you
唔撚想係fb買，揾買家又唔覆，叫人高價又放飛機
我比錢鋪賺算

我淨係知隻野幾深同幾高
幾長真係唔知好似50樓下
如果我擺唔落櫃 擺出黎算

皆旺上到頂果間 好似唔係貴好多早兩星期望到有ds iron gg平過fb收

個主角話過好憎見到自己做哈里波特個樣既公仔

有其他廠出但好崩

隻 Iron Spider 又炒番上
好似有排原價加三幾百收到單

賣左4日 我都唸到第3日先去買

多既 你預皆旺同fb d價差唔多 現時點2點係遊客價 唔洗去

Thank you比鋪賺好過比人撚

好thank you

好，咁我放心玩mk50了thanks ching

皆旺竟然係fb價，仲諗住鋪一定mark up好多添

自己訂最好不過見到有現貨貴幾百但自己仲未派貨都幾sad

比錢啦

用袋底架 都可以食到少少力 比乜都唔用好

邊隻即係

帶定頭盔先 三個月前去睇見irongg 1800 neo 1900 tact bat 1800 個時fb放 irongg 你預1600-1700 依家真係唔知佢有無加

皆旺有時真係唔會貴原價好多 當然某部份啦 同埋最緊要貪佢少人去

候活求下你派到3月4號啦
最多我繼續all in你個eg 除左team suit

黑豹

請問係咪三樓定唔知四樓，放晒啡盒出嚟果間？

前傳算唔算

比鋪賺好過 有過份野都可以返去嘈下
同人收隻全新 之後block埋你電話 佢入面比啲石你你都冇法

唔好掃哂去炒，我陣間/聽日去

專登搵黑人搬黑豹

都係 除非同d熟既玩具谷友收 硬係覺得fb d友古古惑惑

伸手黨真係...
大大隻字寫住mms470
係到問都唔識google

有冇Ching知mk50派貨派到幾號

仲要寫埋BP BP

三個月前
唔加價都一早比人掃曬啦

宜家差唔多3k

人地文盲黎 放過佢啦

家下 隻Captain america
改新頭 再加鎚同個爛盾？

唔係21?

早幾日好似有批50上貨，其實有冇派多幾日

我秒問完，已經秒google 連續兩個回覆

行過一兩次樓上，唔知原來UG都有
多謝情報，得閒去睇下先

23/2單 應該有我份

我個張係6月單好後期，希望今年9月前有

5月單
應該等多2-3個月到我

6月單收1300嗰啲唔知要等幾耐

再加石箱，team suit body, avg1 body 同 ironman手套

大貨到啦 準備原價收力架

其實有時間行哂都唔耐 我上次見果間係上到頂電梯左邊 好細間 不過唔知依家咩價 利申2星期前睇

6月都要加800蚊咁過份？

1300
我之前收3月頭先600

今次好似上好多貨

UG 好似得一兩間正野

派咗mk50先啦好無呀

唔係原價平兩三舊？

認真問

而家+600啲人都唔理日子就衝
早期嗰啲就少見人放，可能strong hold
不過我都少左睇交易group,個個都排隊post賣即日單

好過上次排到九樓

D交易谷日日洗版全部單 直頭想退

排 原價力架

Hottoys有官圖

樓上都淨係記得好多啡盒果間，兩次去都係呀姐睇鋪，仲有隻化骨龍

thanks ching淘寶買？

你講一樓右邊第一間？

諗下都知唔會咁抵啦
係好似mark 50咁樣dlc

平就淘佬 冇乜所謂就seven都有

1樓果間figure駅有ht㗎咩，我以為淨係做細廠/副廠

痴撚線 焗撚到癲
想像到成陣汗味

RB係咪無人排架

後樓梯啲女濕晒大家快啲嚟

2樓個間野係人都知2手當新賣
又貴

冇阿 我以為你講d副廠啡盒

佢個圖咩都有
係唔係即係有
諗緊真係咁抵？

Ggg仔呢？

果次有巴打手影到條友係度做啡盒還原手術，係咪就係佢

sorry ching 唔識野，seven 係指711？

哦
我講緊再上一兩層有間細細哋行入去全部啡盒果間

係呀 係個間黎2樓算入個間

BTW 尋日見到現時點有一間有47賣 11800

皇室堡個間重平過佢

銀城地庫 但好似都廿蚊隻

咁抵 轉頭去掃哂去

46 47 放棄啦果價得升唔會跌

個間好似都賣好撚貴
佢話幫你訂 屌你咪姐係上FACEBOOK徵

留返隻比我得唔得 尋日見到無買 愈睇愈靚

我係炒狗 3萬7放返比你

好唔該晒ching

Mk4 5 6 7都係 全部得個升字

比夠3萬8你 好意頭

聽日上你張床交收

Mark6我放走左

冇既話show出黎俾你睇做乜
人地答左你又唔信，自己打電話去問啦

係咪好撚後悔 好撚想叫春

係啊知啦
睇下熱潮過咗會唔會回落

新POST

賣仔莫摸頭 唔係個期要錢唔會賣走佢

頂你 搞到我開心左幾分鐘

只有rerun 先可以跌返價
果市場D貨越少果價只會越升

冇人接就自然會跌

派多轉ds啦